踢波心口控定英文係咩？

猜賣breast

Heart mouth hold ball

chest control?

Try my breast control

Heart disease

英文係咩

Control ball by your ball

ball ball go heart heart

sum hau hung

Tits control

lin hold

搭單問，的波英文又係咩

The ball go to chest by bus

Kick ball heart mouth control still
Me god English trust me no wrong

I control the ball by breast

ching ho ball

heart mouth control stable 🤘

Heart mouth holding

I 搓 my breast

mouth and heart control

Kick ball with your heart

Ching ho ball

Dick ball